其實咁重好明刀明槍,唔係得一邊受打壓,等全香港人受,外資,專業人士,中產走曬....

真心開心

好快有第二波移民潮

有危先有機

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
成件串埋港共 黑警 紅官 賣港狗（開始有狗話佢地只係奉命行事奉命賣港殺人？）

共產黨以一國一制搞亂香港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手
變新疆2.0

根本佢陰d陰d在暗咁打你拉鳩你仲大鑊啦，全世界無人知

依家起碼全世界都望實

移得嗰啲都係垃圾
光復咗香港嗰日唔好返嚟